[I/A] 白貓project 168 4大職業CC倒數開始

黑劍 黑劍 黑劍

分析今期把劍
首先第一被動 金身攻速 as50 我比100分
係19星世代 簡直perfect
最難打 最麻煩既19星係暗雲
拆壺講求既就係被動攻速 無第二個方法
只有被動攻速 可以拆解消buff壺呢個boss
第二被動 非金身雷屬+100% 而家d武點都整一行屬性比你 所以無計 但非金身就點都好過金身 金身+屬既話cc前條式仲要係加算
第三被動 強化延長15秒 呢個先要講既重點
好多人仲係停留緊15星 甚致13星時代
強延而家其實係一個好勁既被動 由其cc開放後
呢到最尾再講

主動buff -charge時間50% 會心 會傷50%
我個人比200%滿分
會心 會傷唔需要解釋
而家全部職cc黎講除左雙 龍之外都需要-charge
唔信你可以試下10次街場協力 呢4個職幾多次可以唔中招開到burst
3個主動咁實用都係第一次見 可能會有人話寧願要紅光
武技紅光既實用性除左拎黎J傷害 實戰有幾可開3次補1次

講返強延 咁就要扯一扯去勇者龍把專
好多人話勇者龍把專唔錯
但我一睇就知垃圾 可能D人見到hot就狗衝話幾好
首先佢被動一－charge時間50%
龍cc本身就內置-50%charge 所以根本食唔晒 亦都無呢個需要 你可能會話越多咪越好 你無講錯 但作為龍騎武器晒左一個被動一係呢到就係垃圾
被動二 三就更加唔需要多講
再黎睇主動
攻擊力＋50%
呢到就係我想帶出強延被動而扯到勇者龍把專既原因
呢到首先要了解2樣野
1.龍burst係一開就上7秒150%攻buff 150%普攻
2.龍burst中可以碌走同埋保留burst量
睇到呢到仲未明？
協力有法師隊伍技 單機勇者龍自己隊長技
若果有埋隊伍石版 戒子同時開落去會點
我開頭見到勇者龍D技咁樣 再望望個隊長技 以為C社條友原來有度過
點知今日出武見到咁 先知佢原來9整
好 講返主題 就係劍cc既紅劍Buff30秒係食強延既
另外就係好多角既特殊狀態都食強延 就好似月見劍既極睡陣 雷姆鬼化咁
強延係所有劍cc後都需要既野 所以呢把野基本上範用性係全劍職

華麗轉身留名

賭神縮

哇

表情出賣左你

In局長we7

有分析=有正皮

協力唔係唔食其他人嘅隊伍技咩

冇大波劍是咪又可以棄驚直至下次限？

原來出咗專

呢張係咪你地之前介紹嗰張凳 韓國廠出

係既我過兩日買

2399

唔好睇價錢牌 答左me先

我記得好似係賭神定邊個叫我買呢隻

DIM GUN

呢種網面會唔會坐得唔舒服呀?

唔想坐皮質 好熱

我一坐就坐成晚

屋企坐唔同出面,怕你著短褲果時覺得吉肉

坐成晚

華生

我都係坐網 冇問題

南gor坐果張肯定過一皮野

南叔單邊屎忽坐另一面屎忽就食住支煙，點同啊

this this this & this

南哥住木凳架咋
獨孤求敗去到極致咪又係用樹葉

差唔多樣

呢D睇樣冇用架沙皇

都係 咁我落去坐完邊張舒服買邊張

睇完黑劍文, 打埋NM, 換埋劍

perfect池

限劍是咪撐到白值750會心就夠？

diu 攻頂啦 呢張都係6K咋 抵玩

連唔連埋條女先

6k都抵玩果然係南哥

唔夠腩哥黎

筆直得3000

局長dim see 弓專

素材弓

750呢個數字點黎?
會心唔會嫌多,多左都會有傷加
只係通常都連buff撐到1000,主要睇整唔整到滿減

自己係個網this cheung

有巴哈仔話低建667

你買完話我知

我6k

買我

寶寶嬸

倒貼都唔要你啦

係寶妹

沙清

俾個機會你 去秦國整到佢咁再返黎同我地講野

幾pack當櫈坐

自從玩完天堂m之後覺得呢個世界d野都好平

即刻買機票

女人呢

好似好耐矛貼圖 想貼

扑定

唔撚睇亦唔撚想睇

女人最多咪駛你一百幾十個 唔計層樓既話

玩隻鳩驚可以駛幾千個真係唔簡單

利申當事人唔係我

請

( Show Blocked User - 愛里寶寶💋 )完全封鎖

why not both

咁大篇嘢咪又係唔關我事

dim gun

蒼炎個高難度關幾難打咁

好耐無見過出櫃機

買我

c9你d尿係咪變左金黃色

銀行膠層咁忙邊得閒同你玩白貓

un緊女

on9

出現了

幾千萬夠買萬6手遊戲橘子

我唔知台灣是咪100股=1手
160萬股

我server個對家有人駛左1500萬台都合唔到紫變

諗起就想笑 成層樓倒落海

又難打

咁你合左幾多先合到？

真心喎 第3回 扣我90%回血

禾80lv收埋獎勵可以合一次 但退左坑lu

boss果關放棄左

係 螢光添呀

無隻腳打唔嬴

裝飾嚟嘅姐

唔洗理佢？

係 過多會屙番出嚟 水溶性嘛

禾認識既六爺唔係咁架

夜晚又到叫春時間

又比fd子捉去打on9驚

橘子咁大貪 8爺都唔掂啦

退左坑一身鬆 玩下ps4 得閒上白貓J下角

明明話咗唔打on9 驚
比人哄兩哄又玩

做乜貼我出來

my wifi

法國今期把劍幾夾maru g

不了

臭g

G全部都係G

尼刀系

My sister

我屌

有ball

隻隻識回血既cc劍都岩用
呢把好泛用但唔突出

I choose you tonight Chitoge!

抽唔中勇B

姐係有劍啦

等緊勇b論文

5大跳乜都冇
聽日課2pack跳多3下算

中左咪出

打鐵點解唔趁熱

雷屬WOR

5大跳 2粒星 驚都冇入2日

洗撚理個屬
依家又係唔普攻一刀10萬屬傷

仲課 我都乜都冇
唔課比垃圾

干物妹又比人腰斬

漫畫？ 沒睇好耐

差個50%移速就完美

個APP停更新之後冇理過了

個作者係咪又要跳樓

屌點撚解d人三四百lv打19星都可以打到on99咁

不過小埋一早俾支那畜掃哂港台陸版權

已經好耐無睇

笑撚到仆街
透過 HKG 分享一則貼文: 突你老味?[突發] Gundam 00 十週年全新設定，疑似續作!

可樂

我新wifi係白瀬咲耶

咁早乙女典算

做乜單機推po

做禾wifi

e個年頭d手機驚

push

黃漫叔

辣殺驚

局長出論文
個人覺得把野冇移速先撐唔落
又冇接力棒 焗用雪村專

個人覺得抽唔中
討論唔到

自動勝

隻隻都打幾千萬
再搞一大輪野先上到既真係性趣大減

勇者挑戰關最終關真係俾狗打 30石唔要罷就

打唔到

點解開技硬直可以咁撚耐 班IT狗自己有冇打過一次先俾我地打

又唔記得打日任 棄驚了

chok叔

隻劍top1
要all in了

唔掂了

All in都係唔中

笑左

一半都無

會盡快抽到

做乜突然間升高左
我覺得限龍好用過佢

你唔係法老黎架咩? 你無邊隻?

得一隻 禾系零

我年初個時10隻有8隻
家陣10隻得2隻

唉

原來釘棺咁快甩頭

已經冇哂了

渣你波大叔

你好似中劍wor

俾寶寶燈到上top 1

我不嬲都信比利榜
日本果d濕鳩榜唔入流la

喊what啊大佬腩

我小薯 咩都無 得啲2017年角

砍掉重練

so easy

計劃了 照做了
但乜都得唔到啊

要用勇B最終面接果關牙

姐係邊關?

動畫同動畫合作

好似係NM尾關

勇b event轉職篇?

咁都top1

chokb here? 部機卡咗係recovery mode 插落itunes 整個陣就話error recover唔到

why 搞咩嚟

update 上beta 4 果陣突然變成咁

冇backup?

有

最易搞係咁

down 11.3正式版 ipsw

我老豆都奶過野 最後跟上面整返

完全睇唔明

用毒果

我仲用緊3310 不過打白貓個陣啲畫面起晒格

[url]
[/url]用緊彩色

有限劍洗唔洗換專好？

Must

Not

download 完 放落去話error
同埋我插落itunes之後 佢變成咁 之後就error

唉唉鬆

扮咩 你都中左啦

無岩佢用既武

換lor
我得把魔王專 都諗住換

有限連專是常識吧

好想要top1呀

IKTF

Gp02支砲勁啲定希羅果碌

機械呢d野師奶唔識架啦

On99 一砲一個所羅門

核武器嘛

我諗起0079鏡面反射果炮又係睇到o晒嘴

最近修身係咪好興plank

嗚呀
補完會長是女僕大人

其實我又唔覺得好好睇
利申動同漫追晒

啲純愛番男主太勁會冇乜好感

跟住整都唔得？

屌我都唔知點解我會追晒 女主性格啱me

個男豬完美咁 玩撚晒

dl既11.3都落make noerase ipsw都唔得

尋晚講過有人1500萬丟落咸水海

今晚俾大家睇下2000萬倒落海係點

error係咪down錯咋 global果個先啱

我dl咗global啦

仆街我發覺好多睇過唔記得 想睇返

諗緊聽晚睇True Tears

入唔到DFU mode?卡死咗係iTunes icon?

香菜把聲真係好過癮

唔得就試埋呢個

突然見到聽日cwb有個booking

genius bar

順便搞埋冇訊號個問題

真。辣殺驚

呢套真係男主必須死 短毛咁撚正都唔要

痴撚線
呢隻驚要十爺先搞得掂

講笑 話個女仔皮膚黑
搞到佢嬲嬲豬點算

屌到佢喊出黎

出新限未 好悶

本來約咗尋日整 但我訓過咗龍

崩撚到

屌我未睇 咁搞睇唔落手

帶土又曬女

顏射佢咪會白

黑肉 ?

果啲魔法陣點用

咁上下

天生黑肉

我都成日比人笑暗瘡冇波肥婆 連我老母都笑我手臂粗

係黑底
我隨便講下笑 點知凈撚大反應

應該好痛恨自己黑肉

唉 帶土有女玩

me a0

屌你老母又饅頭

chok又勝

帶土有sp玩

減肥有得玩減肥

減緊 差不多晚晚都做運動

點解泡菜國咁鍾意芝士 芝士雪糕都出埋

問will

問左芝士國未

未

我想問下

呢一關最好帶咩打
我打整都比個隻狼咬死

張圖中間果條女 好似係

隻狼係你一出技就會紅光撲你
1.搵隻斬系普攻慢慢劈死佢
2.可移動技拉少少距離用走位克服佢撲果下
3.用卡蓮/真札法呢啲自帶嘲諷既召喚獸

我有呀
但我建築唔夠高⋯
攻擊力好低
已經打佐成20場

Cc完唔食建築咁滯
係你唔識打

巧串

揸gtr都炒咪ed

應該係

撚有咩

屌你乜撚都有都要問點打

用極度睡眠

盲撚左

成頁我差唔多隻隻都冇

今晚收工清下先,睇下係咪真係咁難
用札劍

我得6隻

我好彩姐
有角都無用 唔識打

扑左

我得隻法

好易
應該係因為我高建cc後仲嬴緊新手10%攻

有無扑埋右?

same

過唔到為名 曬box 為實
屌你又真係估唔到喎

印埋黑B啦屌

我岩岩仲諗緊下年印唔印黑B好

唔差在印埋elneny

但我想印藍斯多D,成日唔記得左想印佢

死阿狗

我係鍠猁

連續兩日冇 event，究竟係咩玩法

不如執柒咗佢把啦

16時以降

又唔派石咁點抽

呢句真

舊飾應該可以開始賣撚晒佢

cc劍30攻速再普攻50

超晒班

清無釘宮斧 咁就一世

條公式改左之後,唔出勁少少,根本睇唔出分別
佢可以唔咁做咩

有d本末倒置嘅感覺

不過佢都算識玩
因為CC後條公式問題
睇落好似出勁左好撚多
但實際上條數加埋應該都同舊時果D飾效果差唔多
最重要係迫你將D角拎去CC
唔CC連用都唔洗用

c社挑戰緊大家底線
個日任得一日,仲要打30場

d 5倍書仲有咩用？

有石就打啦乞衣

你地話無活動 依家叫你1日打30場

打活動協力無卷出真係

唔係都係10場ja咩?

劍/龍/弓 打6場

劍 2場
龍 2場
弓 2場

最少都係6場

本身日任都要打10場啦,咪姐係又係10場

今次隻魔幻獸食時停?

原來唔洗咁多
另外2個任得石拎唔洗打
但每日6場劍就要乞5石

個排名人唔笑

呢個協拖時間到仆街

為左果幾粒石都走去打

CLS 19星派石

武器石

梳囉

pa works真係好撚勁
睇返十年前true tears d畫面都唔覺out

養女
養雞

養女就是一隻臭雞

屌你老母

HKBN

好憎呢種垃圾協

兩轉先打得死
支巨炮儲得又慢

好憎日日迫人打6場

又耐,又煩,仲要唔可以開5倍快手打完,屌

之前都仲可以用女主時停
依家逼住2轉

屌,有無咁撚ON9
隻boss同自己支炮咁岩一齊同時發炮,前後一齊射直接收曬全團皮

打2轉都唔緊要，要我solo 2轉街場真係

鹹濕老師

我唔識叫呢個名既人

鹹生

蘭歌

咁多位大佬

你都係

我做細嘅

我用限劍打左陣街場好正常喎

養女=g

屌你老母 手快換咗三件一樣嘅飾物
又要solo多幾場

cls 平時買親馬仔都輸，但係今日鳩買左2場潘頓贏左成30pack石返黎

部7仔要拎返去廠check

賭神唔洗番工啦 全職賭徒

最近4000石都冇中過野
就黎忍唔住DEL GAME

今晚買曼聯副選應該夠做

繼續出山就繼續唔撚撐獌
好撚憎佢

學成世都學唔識賭

多3下大跳
又2粒星
係時候del得

課撚到中

兔仔劍輕鬆打

原來對上一隻抽到既龍騎已經係選換隻國王龍=.=

唔抽到中點對得住射落海果千幾甩

睇完即抽中

坐咗好耐,想問下千和拳神解咗未

可以繼續坐多陣

歐鹿公公

有神快拜

永遠先慘 未威過

00:00 分熱血心水 ：賓尼雲圖+1

終於睇完0083
女豬正臭西

who

ggo 女主本體

姐係我條女

蘿莉你地要

g黎

岩牙 一望就知有做開援交

有圖做證會更好

想問神解白銀勁唔勁
一路都好鍾意白銀 見神解上到top10
但無咗個帳 想買返隻屠寶ac玩下

有愛就勁

醉曖牙銀

王者

個陣好新鮮

白銀由top0 變top1了
2技1下打1億

白銀都有得捽

差啲以為入錯台

白銀就黎爆上

睇返sao劇場版 又幾好睇

Ha jor

唉 一睇返true tears 睇到一半都胃痛

4小時前

執JOR

水瀨叔勁到

只認同仆街同ON9果句

溫泉2係咪8隻入替

咁快又.............

鹹漫老師又勝

個個都中

溫泉1 第2次神解

認真？
C社on9？

Del左dl返未

歐鹿叔

想跳海
點解睇動畫會睇到咁sad

巫女等到變化石都未解

出左cc當神解了

任地獄單官司幾時開打
想睇屍社執柒

出埋你隻臭雞弓職先執

溫泉pool有邊次勁

差勁👎

呢句笑jor

日版幾時跟上強度

韓服淨係放技可以隔離直接禁已經贏左

我一入場即贏

咁搞似就出30星協

又吹奏千早弓

各位再見

咩黎

點解條友倒後跑得咁快

自在極意功

咁搞笑嘅，喺遊戲公告入面招募員工

就來敗訴仲請人

開發白貓2

Colopl 仲要請唔少人

我覺得係班舊員工發覺隻船就沉，船已跳

3下單抽 3粒星

君子又勝

唔怪之得呢排咁易抽

今次真係好同意局長
啲限任派咁

唔覺

重睇先

真搞笑，個招募公告又消失咗

屌

繼咒武系列之後嘅新系列係咪叫祝福武

大小腿之間個位痛仲做唔做運動好

矛睇果套不過有印象 叫散華乜乜

yes

日日6場
唔比人一次過刷曬

琴日淨刷6場就無打

直頭沒打

我札配女主

都係你最有骨氣

呪い武器のような、高難易度クエストをクリアして武器を作るイベントを開発中だにゃ(ฅ`･ω･´)っ
これは水属性のマンティコア…！？
武器には呪い武器にはなかった仕掛けもあるとのことです！
お楽しみに☆
※画像は開発中のものです
#白猫
新咒關

房號project

zombie也好

祝福武

唔打就del game la好嗎

玩白貓就係抽抽抽架啦，唔通真係走去解任咩

last 250星虹都冇甩 剷驚了

咩祝福武

好似好難 好驚過唔到 女

腩肉叔

白貓風紀要整頓白貓風氣

見到d水獅就唔開胃,0.05完又整咁多屬怪

上次用咒做主題嘛 成關陰陰沉沉
今次新系列見佢張poster咁神聖 咁關卡又咁光猛 可能叫祝福武

隻骨弓

加屬傷 我會笑

PM 個ACC俾我
我幫你賣晒D武器同你慧劍斬情絲

火水雷 +2000%

雷加突

到時又房號Project

無角又要搵人carry

chok 唔好睇咁多卡通啦 睇壞腦

唔差在睇埋化物語

你個名

Btw有冇人j開普魯士

睇下治癒系啦
星星公主 地球防衛少年

唔得架 睇完一套好空虛要搵另一套接 一路不停接先填補到心靈
好似毒品咁

我老婆

唔好話打白貓 飛機都唔得閒打

動畫漫畫戒丁大法

忙住屌女

コロプラと手を組みませんか？

因為有女屌所以唔洗打飛機

戒色CHOK

呢套咩名

調教咖啡廳?

新協 條bar 點儲快d??

課金

屌 咁正嘅

魔裝學園都好正

芳萌社 專出廢萌漫畫
我的最愛

Smile

瘦撚好想試下咁樣抱人 冇力

抱初生嬰兒

I know that feel

屌 咁試過了

係抱女呀講緊

抱蘿莉咪得

毒撚弱不禁風咁撚抱得起咩

初生女嬰

你仔我都抱唔起

唔係你抱唔起 係佢唔比你抱

公會派遺UI相關更新

新武器系統相關UI資料追加

睇錯iu

最尾

你唔講我都唔知白貓有呢樣野

由一出都無打過

走數又勝

唔講真係唔記得有派遣呢樣野

都幾肯定我有成年冇派過遣

唔係解任都唔知,原來我好耐冇用過龍

d角拎出黎用果時都唔係成日記得塞個裝飾品俾佢啦

派蜆

唉 仆街 好撚虐心
唔覺意一晚追晒散華禮彌漫畫
開始懷疑人生

Will

鳩比公

終於追到隻劍 本多終勝

已經儲緊石等下隻限啦喎

禾刀系

好想有石

溡寶寶.gif

禾..........

吊尼菊花

蘭哥

gun!

牙蘭

cha ging 叔

冇石

課

要做ptgf先有得課

玩條撚咩

後生仔唔好玩咁多條撚

chok囝又勝

弓

房號project 準備好了

一望就知係雷弓 多數無用

咒大劍睇黎bye
新系列武器有十種素

IFC已去 bye白貓

HAPPY END 你都柒下柒下咁
睇完D BAD END既卡通你真係會抑鬱

OK gun

呢套係happy end嫁咩🤔

南佬

吾巧牙

動畫我無睇
漫畫男女主都無死 大結局一齊架喎

Nam gor

真架

都要ifc

同埋你冇可能計埋個D咩後日談
男主老死 女主不死生 好正常

儲力時間加125%

把弓做乜鳩姐
Btw溫泉2

先生叔

賭神叔

本身冇-charge已經唔想用蓄力 仲要+125%

有嘢刷 重拾興趣‼️‼️☹️

限屬性?

OK, 等下星期抽隻溫泉弓先再打

見到札弓了

係我贏

惡化叔

要咩隊形？

dllm 最討厭屬怪就成關都屬怪

痴撚線
呢個真係高難度關卡,投撚左降

真係9up中叫祝福武

諗起gba牧場物語

雷屬

千和弓 cc沒伏？

咁難 又冇角 玩條撚咩

齊隊

最強弓

磨咗半個鐘得三粒

齊晒
拎邊4隻入最好？

cls 玩白貓係求爽而唔係求虐啊on9

喂屌係喎 唔好show咁多隻得唔得

被虐最爽

雷屬一隻都冇

雷弓點撚樣玩呀

原來有兩隻

開5倍得15粒 一場磨十幾分鐘 一種屬要120粒

屌無雷屬弓

禾吊 原來冇得協

你老母 磨到2046 分岐果關愈後愈多怪 屌你拎左隻最勁打一開波就困死唔比出番黎/行 ON99
得2隻火屬打條撚分岐咩你老母$#

又係度迫害唔齊角既人

齊角都唔敢講輕鬆啦
用剎那唔會死一樣都係要磨到2046

又想呃鳩人好難打？

磨到2046 無4隻克屬 磨到4092

你乜都齊撚晒都難打食得屎啦
老屎忽今次只係嬴緊2%屬傷建
新手又勝

醒少少用隊長技 隊伍技 角色被動技啦
利申 今日未開驚

係煩，唔係難，局長幫我打埋OK？

死左

厚撚血到

火關mvp

專業代打 不收費不成功

水關最易 隻隻都食痺

cls 岩岩走左去睇d武能力
釘宮雙又贏

齊隊!!

幾錢 有興趣

好撚難 ON9

成日話白貓易玩

磨到佛誕

要4隻角分路線嗰關都on撚9
根本砌唔夠4隻 要用其他屬頂 仲要有個600秒皇冠

等nerf啦

終於明白莓點解比人屌到仆街

日本個邊炎上未

我打左比$#叫佢企硬

....

篤mon 篤十幾分鐘先一場
白貓真係kill time 一流

比編劇逼害

雲加終於走

一場5倍有幾粒

我隻雷弓已經要數到去神解VIVI

VIVI打水關 巧LUN勁

講咗咁多年終於捨得走

15

一把要630定3把加埋

佢得1把 進化可以變屬性
之後係平時轉樣個位可以轉屬性 (好似係

咁樣

仲要打6場協,我的天-.-

之前成班吹奏 而家狗都唔屌
利申丁開心同滿條line

我第一日就刷曬
個版任去到幾時

日任黎喎清

白貓日日都好充實

過幾日見board，唔打住了

總力戰最簡單
好彩全部石一樣,幾十粒石豪比佢
每星期開幾本5倍刷火水總力戰OK

無乜特別 最煩係要撳入戒指果頁上返隻屬性戒

late bro又勝

慢慢打咪得,反正又唔會復刻,遲早抽到角去打

醉愛乂白貓

屌你老味

返緊歸
希望真係好難打

關都過唔到,最多既火弓都搵唔到4隻出黎打,打條撚咩

留名睇局長出手

d關入到去可唔可以一隻solo晒？
如果可以已經諗到雙同斧點打

我場都唔想入
6關協+4星貍算

齊角唔會覺得難
只會係覺得慢

唔可以

血厚到咁
岩屬都係磨

我唔夠角
打最頂關雷,入3火1雷,前3隻火弓無問題,到VIVI果時D怪打唔死又回唔切血
D象棋多到嘔

認真,水弓都仲拎到4隻叫做打得既出黎
火就差一隻
雷真係皮已修,點R 4隻雷弓出黎打

石乞都乞唔到

想淨係拎石都要磨好耐，把野又唔勁真係揾鬼刷.....

十足十個上次個3座屬性塔咁, 磨到2046,但實際0用途

會唔會佢想你刷完1隻屬，升好把野再刷另1隻屬

重點係玩左幾年都唔夠咁多隻弓同佢玩分岐屬性路線
總力都仲叫有得玩下,係要磨,分岐果幾關真係傻的嗎

整依關出黎嘅人一定好憎$#， d怨氣體現曬係d怪度 平時比人催慣所以今次三冠都追加限時

又話唔可以solo

龜apk

條件SET600秒內,10次異常
留返俾比利打吧
禾呢D零課薯皮根本唔夠角
都係繼續儲石等下隻限算

唔知呀，我淨係打左第一關火

我都覺得係咁 但前提都係要有能力刷火關

每屬三關 有兩開可以solo 一關要四隻都打得

點解變咗做公

好明顯係咁
但又話唔可以solo
究竟up 乜

可以 Solo有乜難度

難度咪係唔可以solo個關囉

輕鬆

今晚俾人約左出去 冇得體驗

橙牙

左青龍 右白貓咪得

雷關 就算有隻岩打既都要幾下技先殺到1隻武者 慘過返工

其實依家係咪應該學fgo咁整個弓限定up俾人抽 屍社搵錢都唔識

刷到升左火屬試jor,加125%儲力真係痴線
隻角加速50%,洗左-15%,25%戒
同平時儲個箭雨差唔多速度

走數叔勤力到

個活動係4人協就話姐

開左2本5倍
準備追上比利叔車尾燈

人地有咁大個fan base 點出都贏
白貓憑咩 比人炎上都似

呢招係白貓應該唔work
肯定比人屌到仆街
整到咁難仲開pool逼人抽

我連車頭燈都無開

同埋人地唔係逼你抽先打得贏，白貓比你神級技術都用唔到4星普池角贏啦

只要不被打中

我諗佢既意思係整個限弓collection pool

不過講明限角, 梗係唔會咁樣俾你抽

已經急不及待想玩玩鳥

差雷屬分歧600秒-.- 回SP唔夠快

又要刷珠CC啲垃圾-.-

打錯-.- 水屬先岩

要cc邊幾隻

分岐不了 完全唔夠角

你仲未bye咩

cc晒了 全部武都限cc

ok

呢個真

頭先跳咗 件衫勾住咗d嘢 死唔去

件衫勾住左d野 正常你會扯爛件衫跌落去
睇得tvb多？

On9

白貓珍系巧巧挽

nam gor 做咩

RJ又勝

好彩紅蓮2弓有無限復活

雷弓邊隻用得過-.-

咪又係嗰幾隻

Vivi弓

今次溫泉2仲唔係屬性傷超高白傷超低

返到屋企 打左把野返黎
原來係火>水>雷
全部關屬任揀
咪即係先打齊升火>再拎把野打雷>再拎把野打水
好似係
而家入關先

學到野

忽忘初心 要唔靠把嘢嚟清哂關先係玩緊白貓

所以月豬咪成日畀人撚都只可以啞認

今晚老豆老母都有約 然後我自己買左個pizzahut 2-3人餐食係咪好過分

想同你食

on99

死肥仔

想同你share

加埋我

我覺得PHD仲正
明明同一間公司

PHD炸雞

on9之餘串埋人ipad

有冇人知入票機入左張支票 但無寫抬頭人比人彈左 要點做?
原本就係無寫抬頭人 叫我就咁入就得 但佢又手多畫左2行線

我用恆生佢會寄番張票俾我

我又唔記得寫返自己個名 無認真望

打左2次
第1次唔知點玩9傳送
第2次都係唔知9傳送但行左d廢先

有攻點睇d怪編排 其實唔難 千早擺尾門無咩難度

咁佢寄返比我 我寫返自己個名 再入番同一張票得唔得?
定已經報廢?

你cap完圖之後有冇過鐘

得

我梨入尾關 最尾用厄里斯 係左邊個point 寫死王房d怪
cc普攻可以穿牆

唔清楚 但寫番ok
我嗰次係入早咗張票 之後都係用番同一張票嚟入

thx 大拿拿2幻9

你估我係跑步佬60日都未跑到1米呀
仲有6秒呀

rich

寫錯名就rip

我到而家都唔知傳送去邊 跳黎跳去
有無地圖攻略睇

等你

你D角咁齊都要打足600，我地玩鬼咩 投降啦

果然係我諗多咗

局長終於遇上稱得上對佢黎講叫煩嘅關了

00g都幾正

子左千早其他都無裝石版戒子

咩名

點解唔用梨

梨勁低水傷

solo關真係好易
總戰力真係打完3冠就算

賴捽

講錯，係分岐

朝日奈丸佳

局長宣佈白貓有難打嘅關

屌你老母 垃圾line

即刻打J

我話唔難喎

雙刀釘宮貼怪s1x n次完場

Diu幅圖入面得隻鵝係有

點解把野唔整埋光暗屬 而家咁光暗角

水關點打牙

留番俾極祝福

搵青令代打 每秒$6.6

600秒都係3600 抵屌

最後祝福

做爛市1餐m記打晒

pm jor

屌牙 del撚錯人個line

祝褔聲想你都聽到

關嘢好煩同當年出屬關loli一樣

唔怪得條list短咗

人地唔知㗎
但用line id add人 人地會知 唔敢加 怕比人屌
又冇晒對話

水關分岐一條路打左幾分鐘-.-

5倍書先係MVP

要搵埋g料睇下有咩屬弓cc好

個4 隻一隻都冇，成個event打都慳返

Miku世界第一

清有冇過鐘

本身就係諗住夠弓用,先唔抽厄里斯
太監玩到咁大,依家每職每屬都要有4隻
真係唔得你死

寶寶肯抽就會一定中

肯抽都唔中

Gundam!

每關4次，打盡真係m到爆

呢番說話有神父既影子

又牛高達獨角獸食老本

之後仲有凱撒衛同UC2

牛你老味

00舞台劇

On99 拎隻雪村弓撳到手都爛先過到最底嗰關
食撚晒啲電
唔撚玩

放棄把啦,呢關俾齊角課長玩既
我地曬返啖氣好過

比局長玩

白貓d關長過3分鐘一關好難好玩

寧願易死好過磨

最撚閪係600秒個冠
c社回饋課長計劃
課長可以拎多過我地班寄生蟲5石

其實好多任都冇清 拎少你地好多石

聽日著2&b出街會唔會比人指住嚟笑

減肥又勝

笑定先

唉屌 話說之前咪講過我幫條女做功課
剛剛出左成績 我自己嗰份得80% 我幫佢做嗰份拎滿分
ON99 不想做人了
野就我做 撚就佢含 分數仲要高過我

可能係佢幫比分個個含撚你至有80%呢

佢含嘅係咪你條撚先

佢係咪含完你果條,又含埋人地果條牙

恭喜佢已經成為兵了

好似唔係

咁都有得笑

預咗架啦 所以我一直都唔幫女做功課

緊係等d女幫你做

你靚仔咪唔洗做呢D野囉

巴打 我屋企冇人 今晚上嚟一醉解千愁

點解啲蚊咁鍾意咬我塊面 今個月比佢地咬咗2，3次 都係面

攬住你一齊打飛機ok?

我想一個人打兩碌飛機

呢個真 今日比蚊咬撚到我r身痕

痴撚線
肥婆著長衫長褲費時獻世就咬面

以前中學雞冇乜收兵呢個概念都話
上到大學仲幫啲女做功課
抵啦

果個佢條女黎架

random 組,分唔到入同一個,結果咪咁

屌 ching真係有追post

屌 有女
Bye

好想有GOW幫我分下心

Bye

bye

bYe

呢度有人冇女既咩

ME

原來你拎唔到600秒?
頭先仲話咩追我車尾燈

追你勤力玩白貓既程度
唔係追你課金齊角既程度
拎唔到600秒冠

個個禮拜同太監深喉好似東京熱咁都打唔到600秒既話
d撚就真係白含了

見到寶寶上星期到而家玩得咁開心
突然見到條友玩到無晒心機真係笑撚死朕

600秒冠 原黎真係要齊角

有乜計,我又唔係比利
又無人格分裂又無同性戀傾向
更加無做打劫犯既愛好
哪有錢

假扎弓都要cc

黑劍有寶寶呢位女朋友

唔齊隊, 想死

小二 花生!

開戰

慘 冇近期嗰堆

好幸福 好酸
求安慰

見到寶寶咁 我就諗起pop子
原來pop子一早已經係寶寶既寫照

你差一隻角 差角條路都要晒你600秒啦

你都加入玩埋一份
無3p都唔叫得東京熱啦

我冇位入到

你係pipi美

諗起東京熱d女幫班汁男含撚含到嘔
突然間比利含太監個畫面出曬黎
連我都覺得有d作嘔

事但copy寶寶一個回覆
下個活動黎留言就可以成為一份子

你睇下條友玩唔到白貓就開始ff到自己痴埋線

viutv播緊 Re0

KOBE真人

岩牙 第一次讚同你

屌 點撚樣齊角

callnowyeah 地拖哥咁有道理而家先第一次？

狙擊我做乜鳩
仲要唔係我黎

典型社會寄生蟲

自己做唔到: 挑 條撚樣死好彩死好命之嘛 如果唔係xxxx 佢得撚咩
如果我有佢咁既條件 李嘉誠都係我條o靚咋

屌 盲撚咗 當我冇講過

Emilia

我係話你個個禮拜含撚含齊角都打唔到既話,不如死撚左佢好過啦

玩隻驚唔課無角都講乜鳩寄生蟲
唔講以為你玩白貓貢獻落個社會幾百億咁
洗唔洗出去貼街招話你玩白貓打到600秒,李嘉誠都唔係你果皮呀

又開戰牙

生係寶寶人 死係寶寶魂 寶寶！

咁耐都無公告 究竟下唔下修

係我既寶寶呀

寶寶係黑劍既

支持遊戲叫含撚
你不如重新讀返小學先黎大人討論區啦

7到咁應都仲要打咁多字

你係我既

不如我地...

岩既, 好似你呢d傻9以為唔洗付出就會有回報既
咪等如守株待兔既檬撚囉

見到寶寶同黑劍咁恩愛 煮直就放心鳥

含撚只係為左笑鳩你姐
就好似笑鳩你24個比利一樣
比喻野好重要架咩
唔通學你話
返夜更就一定係做看更咩

唉呀今晚又要巡樓
賭神陪唔陪我
我記得你都係做看更

好道忌又可憐寶寶
人生搵左咁多年終於搵到一隻可以唔洗點課靠少少運氣就玩到既手機驚

點知玩左幾年 出關難少少最多無左十幾石姐
就係到吠

點解會得閒幫人做 我自己果d野都做唔切

寶寶

我話返夜更又咁撚得閒既好大機會係保安
無話你一定係做保安

但睇你咁介意都好撚大機會係

丫我一講含撚個反應大到
睇佢咁介意好大機會都係真

係呀,真嫁,真係嫁
真的嗎

唔係唔比你ff
但你dff到我睇到好尷尬

我又ff下先
夜媽媽 有少少風
有一個人返緊夜更用部手機上一邊上連登 一邊睇av
然後將兩者結合打左段野出黎

#857
溡寶寶
•
2018年4月21日 00:22:17

#858
黑劍
•
2018年4月21日 00:23:39

一講含撚
反應快捷純熟迅速

你地打情罵俏真係笑到我死

copy到日期係咪手機版

我電腦copy唔到 如果真係手機版 笑撚左

一笑鳩佢
9秒9出黎認頭
真係唔係咁樣就唔好玩
次次一撚就出黎
準時過華秀隻狗

一講保安就上身

仲玩白貓-.-

你話佢弱智我都唔信
原來佢真係弱智架

而家興玩寶劍戀

下個解釋係咪我拎住本notebook黎巡樓
定我好似你咁坐輪椅前面塞張枱放部電腦係度

問下係咪都弱智
睇黎你都幾on9

得9閒研究連登d setting
已經問係咪

岩既,小學生平時打機玩捉錯處
而家捉到人錯處咪即刻認叻囉

點知人地係問題句子黎

柒左,咪認囉
拿返咋沙你估真係型d咩

終於搵到個位諗住入到
點知原來係自己柒撚左喎
呢種唔甘心你都慣曬架喇

會唔會嘈到爆po

寶寶好叻叻 比個讚你先

你咁勁可以研究連登d時間setting show出黎
我就無你咁得閒去set呢d野

我訓啦 你慢慢搵人消時間 放飯記得食飽d 幾點收工呀
收工食左早餐先訓呀記得

唔知以為你捉到咩錯處
實質無捉到

疑問句子叫7左
咁小學唔洗教中文啦

你慢慢繼續ff av含撚啦
唔阻你啦 夜媽媽都應該好少人出入架啦

理想 比利:呢獲我仲唔將死你,你做看更搵得果雞碎咁多係度講咁多?
現實:我掛住含撚打白貓,邊得閒研究d 乜濕鳩setting姐,都係連囝既錯

好sweet 咁關心寶寶

唔係次次都咁好反應,我都無咁有熱情去撚佢
次次都咁好笑,每個禮拜d精華多過睇波

你同寶寶又研究左咩新花式 成日迫寶寶睇av

辛苦工黎架 關心他人係應該既

認真
呢d 乜鳩setting話,要研究?????
禁個制就見到
唔講以為我做緊hacker破解緊美國國防部

是但啦, 佢意念做汁男睇我含撚
講出黎我自己都覺得有d老尷

又耍花槍

早晨

玩完啦

我覺得ok好笑

尋日溫書溫到好夜依家先起身，我係咪錯過左一場大戰

你唔好阻住人訓啦 10點咋而家

今日無早霸王

一瞓醒就成地花生殼

金獅全地圖撲係咪BUG來 版圖頭秒飛版圖尾 IT狗腦裝屎

真禮叔

七大罪動畫終於出到傲慢

有無圖

唔係

大台比人鎖左
唔玩白貓了

ps 無做過任何野

ps 局長又勝

得罪寶寶既後果

樹巴希望你可以繼續開開心心玩白貓
我行先了

局長被鎖?

大台比人鎖左
成個星期無講過野

咩大台?

其實3關啲石係咪一樣？
淨係打到雷屬其中兩關

係咪下星期任貓生死戰

布歐叔終於出現

OK 課金G持下先

大你一倍

上期隻法師好淫

要開番game先醒起邊隻法師

水瀨又勝

求解答

全部都一樣,集中打你覺得最易打果關就得

感謝

ok 邊個最遲齊就餐飯埋單

我唔知邊條傻仔搞埋d小動作
不過我想話比佢知呢個世界有VPN

係咪見我係到9叫爽左幾分鐘呢

能成為密友大概總帶著愛

關關都齊 打冰關好

拍片未

歐鹿叔叔

賭神又勝

你又知嘅 前日用1500推到依家32000

咁就賺左我兩個月以上既糧
dim gun

屌 自私

你唔是讀緊書咩

你唔係日本留學咩

不過日本返pt 有16000港紙唔出奇

ptgf

Jk

好味呀

宇智波。水遁

南哥

用埋機響會唔會好d

抽唔撚到呀

咩話

無牙

其實最煩唔係d怪
係傳送
第一次入又唔知邊條線打咩怪

等緊你出攻略

有無圖示版先
我尋日睇好似未有 得文字識鬼睇

行一次就OK啦

投降吧 我沒有辦法

嘩 乜都有實打到架

當你打完兩條先知第三個入錯線
果種感覺